死都唔好畀自己綠

交代下背景先
我份人樣不太毒， 身邊都有幾個異性朋友
生活可能毒咗啲但假日都會約下朋友
除咗平時條女扑野增進下感情，日常生活都會好關心佢，又會買下小禮物畀佢，電話都唔介意佢 check， 佢亦都好通情達理俾我落去bar飲嘢
佢亦都唔介意我冇錢冇樓番頹工，亦都唔會蒲
-
其實通常啲女去偷食都係因為唔識得珍惜對方啫，厭左之類
我地keep住見，keep住新鮮感，一個星期點都會見超過一次，我偶爾會係ig po 啲異性合照，講啲介乎曖昧與不曖昧既caption，引下女朋友注意， 但佢又吹我唔脹，因為我有事先同佢講同異性朋友食飯
-
又時又會同佢講，今日個女同事無啦啦請我食野
今日問我攞電話個女同事搵我喎，不過我冇咩點理佢
等等...
一啲女朋友未去到嬲，但係又會惹起女性防範第三者超強警戒心
咁當然作為男朋友嘅我，比到海量安全感佢之餘同時要畀佢知道有好多狂蜂浪蝶撲過嚟我度，雖然我無所動容但佢都會隱隱擔心
越難得到行或者好容易失去嘅嘢，人先會去珍惜
自製一啲危機感比佢都係想佢珍惜下我
佢放心機落去我同佢既關係道，有時留意我身邊既異性，會怕我俾人搶走，佢仲點會出軌
-
太穩定而過於平淡嘅生活都可以有一個分手理由係淡左
-
自問我好愛我條女，同身邊異性朋友都係正常傾計食飯，所以我有信心唔會背叛我條女， 如果各位巴打下自己出軌都唔好試

錯字

拍拖拍到打仗咁 又要講兵法策略唔辛苦咩

開心咪得囉

怕綠帽

推

咁怕綠不如自己一個啦
成日攻心計好辛苦

值得參考

好恐怖
條女一定好辛苦 成日擔驚受怕

冇用

收皮啦，講咁多咪又係隻死狗公